諗到隻發達 game, pubg 玩法

咁請pubg 開發團隊既人要幾錢?

預淨人工100萬一個月。

source?

藍洞250人公司。 你分100人出來整一隻game， 每個人平均皮幾一個月、 用兩-三個月時間整。

而家間公司發啦, 但d developer 原來得皮幾野 ...

點止
人數人工同時間都唔止啦

呢d 無劇情既game 係可以好快整到出來..

講緊只係模組， programming 同d network server 既野。

大陸好多公司偷idea， 用人同錢大你地香港公司， 幾個星期砌隻game 出來， 快過你原裝推出..

搵香港it狗做

$6000一個月

請我
5000
唔好同我爭

呢D技術仲差過10年前，optimize又垃圾既遊戲唔洗幾高成本